［重要］張崑陽：聽到差佬講‘我搞緊水門 / 林瑞華：遇到執法不公/選擇性執法，請聯絡我

仲有，唔該聽日全人類做好巿民，檢查藍店有冇守法
記住影相

原來政府搞東搞西
目標依然係黃色經濟圈
而緊急條例所針對幾乎都係目前黃色經濟圈較強果範 - 飲食業

而家又畀多更多特權畀黑警
佢哋仲唔有權用到盡咩
一定會再亂解釋拉人

因為就算用租金屈機
平均都要一兩年時間續約時先做到野
而且咁多吉鋪

藍店冇政府幫既話半年就好多收皮
你睇光榮時代啲黃店附近既非黃生意就知
一間頂死幾間

推

各黃店都要裝cam,錄低班黑警點搞你

push